希望可以block呢個殘體廣告

多謝回報，已經封鎖咗個廣告

仆你個街真係得左

用adblock